有冇人返左工覺得無曬朋友咁

有時返左工就好少聯絡,大家點樣維繫？

如果無拍拖 次次放假都得自己一個

其實都幾舒服
鐘意做乜就做乜

無論有無拍拖
你都無時間

尤其係當你啲friend個個放公眾假期嘅時候,你就要放奴工假,人哋星期日放假你就要返工.咁好難有朋友喎

有好有唔好喇

巴打返咩

到左30歲你就知咩叫冇朋友

大個左係咁架啦
你唔番工人地都要番工

習慣下喇，出黎社會做野就係咁嫁喇

30歲，已經一個朋友都冇

自己啲朋友係咁就唔好怪社會都係咁
我中學keep到依家大家唔同地區返工都成日見

年紀大咗唔後悔咪得

做飲食,睇緊有有其他發展空間